放假唔宵禁，係阻唔到香港人出街

點解4日復活節假期政府唔宵禁？ 預左大把香港人去行山，紮營，海濱公園

放完假遲下數字又升返

MK 條街多人到爆廠.

宵禁同行山出街有咩關係？

完全唔明

就算宵禁，啲人朝早行山出街都合法

放假就宵禁 番工就正常

佢應該想講戒嚴

9至9宵禁

放假一定要屌閪！

雖然我自己都出左去海濱公園

屌你

唔出街真係頂唔順